有冇方法響IPHONE DELETE 左D 相同時響GOOGLE PHOTO 都會DELETE?

我用IPHONE, 用GOOGLE PHOTO BACKUP, 但我想響電話度DELETE 左D 相, 同時都會響GOOGLE PHOTO 都自動會DELETE, 有冇方法?

咁同步法del錯相咪痾拔甩,仲backup乜春

咁icloud 咪一樣

所以我覺得icloud 係好On 9

你要去google photo度delete

冇錯

喺Google Photo del的話 可以連iPhone啲相都del埋

逐張逐張delete 點樣可以令iphone 入面都一齊delete埋? 請指教

Dele google 再down返落iphone

Google Photo 好弱智㗎